## Установка

1. Установите Vagrant.
2. Перейдите в директорию с этим репозиторием.
3. В терминале запустите `vagrant up`. Установка виртуальной машины займёт примерно 15 минут.
4. Зайдите по SSH в виртуальную машину (`vagrant ssh`) и выполните `/vagrant/install.sh`. Установка пакетов займёт примерно 5 минут.
5. Далее несколько раз вам предложат ввести пароль для MySQL (`New password for the MySQL "root" user:`). Не вводите ничего, просто нажимайте энтер.
6. В окне настройки phpMyAdmin выберите `apache2` и пустые пароли.
7. После этого вордпресс должен быть доступен по адресу: http://192.168.132.140/


## Задача
Нужно написать плагин `wp-question` для отправки вопросов админу и покрыть серверную часть плагина несколькими юнит-тестами.
Вопросы сохранять в базу данных.
Сделать защиту от спам-ботов, чтобы она была невидима для пользователей (т. е. не капчу и подобные способы).

Также нужно составить список проблем, которые могут возникнуть с подобной страницей на посещаемом сайте, и как их лучше решить.


### Сценарий использования со стороны пользователя
Я захожу на страницу http://192.168.132.140/ask/, где вижу [форму](http://ovkuse.com/img/p7jghBkP.png).
Ввожу свой адрес эл. почты и вопрос.
Если адрес неправильный или вопроса нет, вижу сообщение об ошибке.
Если всё правильно, то вижу сообщение «Вопрос отправлен» без перезагрузки страницы.


### Сценарий использования со стороны администратора
Я захожу [в админку вордпресса](http://192.168.132.140/wp-admin/).
В левой колонке вижу ссылку «Вопросы».
На странице вопросов вижу таблицу с адресами эл. почты и вопросами отсортированными по дате отправки (от новых к старым).


### Результат
Я хочу получить архив с готовым для установки плагином `wp-question`:
- плагин
- стили
- яваскрипт
- юнит-тесты
- список возможных проблем и решений на посещаемом сайте
- инструкция по установке и внедрению формы на страницу

Чем меньше шагов мне понадобится для установки, тем лучше.


## Полезная информация
К виртуальной машине можно подсоединиться по SFTP:
```
vagrant@192.168.132.140
Password: vagrant
```

Вордпресс находится в директории `/var/www/html`

Доступ к админке вордпресса:
```
admin
1234
```

Доступ к MySQL: `root` без пароля

phpMyAdmin: http://192.168.132.140/phpmyadmin/ `root` без пароля

Запуск автоматических тестов: `phpunit test.php`

`wp-question/` в репозитории и `/var/www/html/wp-content/plugins/wp-question/` синхрониированы.